覺唔覺童年回憶既漫畫 如果近幾年出新作 一定會比個作者寫到好似惡搞咁

上次睇完 金田一37歲事件簿
阿一37歲成件垃圾咁 重未同美雪結婚

龍珠超 由佢開始變藍色紅色 已經覺得唔係同一樣野來

EVA （依套我冇睇） 岩岩睇到佢劇透大結局 明日香又係搞笑既

火影忍者 由少年向變成兒童向 同當年鋪左悟飯上位 又拉返佢落來一樣

暫時冇事既只有數碼暴龍？

數碼暴龍tri咪俾人屌到開花囉
依家新呢套好似好睇返

寵物小精靈

EVA係動畫 港父又柒

依套冇停過就算啦

我上邊都冇數叮噹

上邊個堆 停左一段時間再出新作
唔知係咪怕冇爆點 係要寫d大家接受唔到既野出來當爆點

好毀童年

eva有漫畫架wo

咁佢新作係咪漫畫呀

我冇講過新作只計漫畫wo

其實龍珠超純粹同人
同gt差唔多

蠟筆小新

收嗲啦我屌你老母

推

唔係，都係俾人屌到開花

EVA （依套我冇睇） 岩岩睇到佢劇透大結局

老老豆豆，港父到底無睇定有睇到eva